831 立場做曬 還原 有線索 點解冇人睇 ???

先唔講全段 立場係文章最末段經已講出 最神秘地方係 4號月台尾段

大家留意返個時段 之前大家都冇留意 係23:00 呢段未有 任何醫護 到場情況下
經已有一個黃衫同一個著白色 T恤 男人 拎住擔架行過去
我之前一路都以為係拎去之前傳出 醒呀 醒呀 果個位
但立場係証實左 呢2個人係 過埋 呢個位 再行入去 月台尾 (上圖黑左果部份)
果個位 係超重兵 唔畀人入去映 點解唔畀人入去 ? 前面任映 果度要阻 ?

23:00 班暴警 仲打緊市民時侯 點解會叫人拎擔架 ???
乜情況下 班暴警會要到擔架救人 佢地不嬲都唔會救人
手足幾傷都好 都只會制服撳係地下 只會係好明顯出曬事 先會做呢樣野
好唔正常呀 !!

另外 月台呢個位 得一部 CCTV 映得到 而個破壞情況
手足根本冇時間做到咁 一般佢地都係噴黑 / 加一棍
而家係電線都要爛埋 呢部95%唔會係手足做
係果段時間 有時間都換衫 走佬啦 仲同你扑cctv ???
點解要打爛呢一部 用心都好明顯

最後 我想講 被捕人士 見到果3個受傷人士 好可能係班暴警特登俾佢地睇
因為咁樣就可以令到大家 只諗3個人 邊個唔見左 洗走大家去睇全部
所以我覺得 月台尾先係最神秘
而家係要叫 黨鐵公開 呢部 CCTV 未爛前 片段
剪得線 就係要 肯定部 cctv 冇野映到

請大家一齊理性討論

另外 立場呢段新聞 本身尋晚就有巴打 出左
【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

大家竟然冇人理 一味係度推垃圾 post
大家想點先 ?

推

真相只有一個

香港警察屠殺平民

呢支cam應該錄倒野？

照常理冇野發生冇理由整爛佢

有野發生左但唔見得光先要被損壞

但之前應該錄倒發生咩事

推!!!

Push

831 立場做曬 還原 有線索 點解冇人睇 ???

CCTV明顯係佢地破壞成咁

可能大家其實係要搵一個 係所有片段都冇出現過既 人

因為佢就係 係 4號月台 尾段
23:00 未夠就經已 要 擔架去救
狗會救人 ? 你幾時見過佢地 會咁快手去救
前面 爆曬頭 成身血 果個 軍綠色衫 都坐地下咋

會去到咁快出擔架 証明左 一定連班狗都好好好嚴重

只恨冇人映得到 希望後面有 cctv 出到黎 / 有良心人爆
唔係既話 只會一世都冇人知

推啊屌

tui 721 831

唔記得講

點解月台尾段 要咁重兵 阻人入去
真係諗唔通

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

無真普選，獨立調查委員都只會係廢

Tui

推 重要

Lm

Pushh

推
還香港人831真相

Pish

我整合左個「清算黑警名單」

講真，果晚咁急。前線邊有時間破壞野呀

仲有就算後期破壞仲可以之前記錄。

可以跟本錄到d狗整爛既

push

。

piah

推 到 上 高 院

推上熱門

應該連cctv爛前個刻都要公開

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

推到有cctv

幫你推

推唔郁都要推

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推呀

推到有cctv!!

當晚咁亂 又唔多記者係月台 真係有好多傷者拍唔到

pish

錄到整爛前既畫面更耐人尋味

仲有今日記者個好明顯講 太子站內無死人 係站內仲有呼吸心跳
出左站就無呼吸心跳？

推，生要見人 死要見屍

冇人推 想點先
呢定真相真係沈底啦

生要見人 死要見屍

推 幫手

睇晒 其實乘客出入口有cctv都cover唔晒 地鐵職員通道有好多路可以出到地面 平時街上地鐵站附近啲鋼門好多都通到落站 經呢啲出入口根本冇人知

D CCTV而家離奇被徹底破壞
破壞前應該都仲影到

屌佢老母

推丫屌

想問樓主，基於乜嘢你覺得呢三個人係「失蹤」？

知唔知點解休班狗都有警棍？

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Re 錯
自屌

推喔

肯撚定殺咗人

一齊推喔

另外再推

個日架車係由旺角開去太子，邊有時間爆cam，好大可能係狗破壞想屈示威者

當日無人破壞太子站 個個都搭車走緊
部CCTV點會係手足破壞

tui

推牙

831

推呀，全部人同我推

爆頭流晒血都㩒低你 仲會救你？
咩情況出動擔架？
明顯當事人 郁都唔郁、冇呼吸、完全冇意識
以上情況先會出重擔架

推 要真相

PISHHHHHH

up

幫推！生要見人！死要見屍！

Push!!!!!!!!!!!!!!

好合理嘅推測

BE WATER！
大家諗諗，要將武警納入黃絲呢邊！
應該採取以夷制夷策略！

推啊 還香港人831真相

721 831死左人

推，救手足

仲有要公開所有狗同鐵鐵職員的隨身cam

生要見人，死要見屍

8.31

唔關呢個事
另一個巴打 証實左佢坐返起身
之後打成點就唔知啦

推啊

樓主好波

真？

呢篇真係好重要
推到有真相

推咗先. 病咗好L 攰.

睇

希望無事

平時有位入仲唔理直氣壯cap鳩埋被破壞前畫面咩
根本就係大獲到連換衫cosplay示威者既時間都冇

幫我推上熱門

你同我都做到ge野

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

tui bao kui

正經post，推

推一波

有英文版比英美睇？

我中/英文 都零分
搵人幫手 謝 !!!!!

政府 夠唔夠膽就 831 太子站 開 真‧獨立調查 ?

打爛都有打爛前個一刻架嘛

黨鐵就點都唔會公開架啦,除非內鬼或者MISSION IMPOSSIBLE咁潛入去偷出黎之外唔會有真相

推咗先

一定要有cctv

如果狗鐵死都唔肯公開，
又或者聲稱根本就冇錄到嘢，可以點做？

留名再睇

還原831真相

巴打開post

幫手推

推到有破壞前既cctv！！

Push
黑警暴徒蓄意破壞cctv
企圖毀滅罪證

推，好撚可疑，急尋軍綠色衫男仔

Pishhh

on9
發咁多次夢都無見過cctv比手足爆到咁嘅樣
仲要得嗰幾分鐘可以線都剪埋?
屌你啦黑警

推牙！！！

封左成日清理現場
CCTV被黑警破壞埋
死無對證

Push.

推到有損毀前片段

依家d 狗，除左死人，根本唔會被救護救

被破壞戈一秒應該影到野/同平時有唔同?

推 黑警死全家

反正一日冇cctv
一日都要抗爭落去

push
721
811
831

一定要公開cctv

push 721 831

推到有真相

手足係唔會剪到咁樣 咁短時間仲要唔比人捉

新屋嶺強姦
太子站殺人

疑點最大就係月臺尾端?

推到有真相x2

推左先

推。

巴打有心了！
你今個post推得郁就推你個post啦！任你copy！最重要多人知道！

呢篇真係綜合得最完整嘅一篇

推 太家其實心照 但需要cctv公諸於世

push la

大家有係見過呢款cctv係咁樣爛？
我發夢見到多數都係拉斷電線就算，
點解呢張圖入面嘅cctv要打到咁爛
而佢又係咁關鍵

推！ 希望炒車 希望手足無事

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

無backup架咩 呢d cctv有無得睇番比人整壞之前個一刻

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

無 一係噴黑一係拉電線 未見過咁

所以先要逼佢交CCTV，就算係壞，都要睇到被破壞之前一刻發生過乜事。分分鐘影到係邊個整壞。

就係要公開到被破壞前一刻，可以睇到係邊一個人破壞

推推推

推呀屌你老母

比你fake左

好耐冇見

你又識我? 邊個post

推呀 推呀！

快share

推呀屌

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
23:07已經係清哂場 義士已經受傷 所以可以推斷義士被打時間為23:07前

案發時間應該係 22:57-23:07 當中22:57-23:03 有人可能睇到義士被打經過！
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
但往中環車尾係另一個重點留意嘅地方，因為成晚係冇記者睇到咩事發生，但有可能有市民睇到（上面所講）。

唯一資料：
影片中有兩位應是記者的男性對話，問「我睇唔到入面有幾多個」「4 個，頭先聽到話 4 個」。但在場警察神色略帶慌張，又不斷用幾支強光燈阻止傳媒拍攝。
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
大家可能講三個人，例如肥仔，綠衫佢哋（係往中環車頭），但往中環車尾係唔知咩事發生！大家唔好忘記。

有用post, 推
咪再推D割席引戰post

Push
新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

推啊屌你老母

最重要係告到班黑警

好恐怖

受損唔緊要，將所有片show晒出來證明係示威者整爛咪得

True

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

想人地錄到片都要唔好整爛d cctv先得架，又要睇片，又要整爛

不斷推人走 + 唔畀人影 + 封站兩日

唔知有冇片影到當時嗰個閉路電視嘅狀態

應該暫停圍狗屋，
全力痴牆做文宣，唔限定本身嘅連儂位置，
務求全街都係。

你哋自己諗吓，幾百人圍狗屋有用，
定幾百人每人痴30張文宣，
當你500x30，條街一晚就多15000張文宣。
仲要係every where，唔限喺連儂區。
運動要有新鮮感，你哋日日圍狗屋，大家都睇到悶。
而家要搵啲新野，重新吸引返大眾嘅attention 。

我覺得底層月台尾部CCTV可能係狗破壞既
至於點解唔肯公開其他CCTV係因為大堂同中層月台都影左D唔公開得既野
如果唔係身有屎
點解連一樓大堂既CCTV都唔公開得

呢個係核彈，一爆黑警會氣化

黨鐵公開CCTV

屋企人話一定冇死人 因為一定會有家屬朋友企出黎 點睇
利申 希望全港人抄車

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

其實未必需要MTR CCTV, 因警方本身有人將拘捕過程全程連續攝錄下來, Video 內 time: 11:13 可見, 公開他們片短亦有機會清楚情况. 另外記者和其他在場后人到處走時, 亦攝到當時CCTV 情况.

time: 020

time: 0:44

有人懂得放大慢速播會看得清楚d.

痴撚線香港

64 2.0

還831真相

831

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

推到個個睇！！！

好古怪，幾肯定係黑警做

爛成咁你同我講係手足整？

推到有原片。睇下係幾時壞，點壞 邊個整壞！

推
仲有新屋嶺

呢個會唔會係往中環月台尾？

推爆

求救！！我地比人打壓緊！！

依家同中共一樣 識滅聲
係警局都屈打成招 要滅你聲有幾難

利申 希望炒車

721 811 831

推到真相大白

831 打死人！

721
831
新屋嶺

唉

唔好睇少反暴力熱線

政府明顯急於平定騷亂，甚至和理非行動都搞。止暴制亂係藉口，實際係打壓所有反抗/反政府思想。
開始入侵緊教育界，身邊空姐/老師朋友真係慢慢靜咗。
先有休班警棍，再有呢條熱線明顯係共產黨文革手段，先係電話報料，之後藍屍隨街捉人都得，唔好當我講笑

大家都保重，仲未係最黑暗嘅時代

剪線咁古怪

time: 4:46, 6:16 月台4 cctv
time: 4:51 月台3 cctv

612 721 811 831 新屋嶺
五大訴求，缺一不可
913獅子山之路 914天水圍 915民陣大遊行

咁扑機都有機會扯得甩電線既
係差佬唔比記者入自己捉蟲先攪到個個唔信佢
依家真係無死人都無人信啦
呢壇野攪到咁真係抵死

封鐵真相

LM

月台尾CCTVB有影到, 呢條片左上角, 9分鐘開始, 個記者喺另一面(3號)月台避開啲防暴去咗後面, 有個男仔訓底咗, 有職員同first aid幫手處理緊, 個擔架應該就係去咗嗰度
不過佢點出事就真係唔知啦...希望最後無事...

希望唔係真 但都要推 要查清楚！！

殺完人係要填命嘅

政府同警謊越強調冇人死
我越覺得似64翻版

強烈要求黨鐵公開cctv
知情人士快啲良心發現爆內幕啦

信立場都唔撚信港共

殺人兇手！

還原真相

真

留名學野

睇完覺得好不安 太子件事一定冇咁簡單

生要見人
死要見屍

好驚好想炒車
好想還返公道比人

推到狗鐵拎cctv出嚟！

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

大力推
立場寫得好好

推出黑幕

得罪講句，依家香港警察仲衰撚過大陸公安！

還原831 真相！！

推
要正視聽

只要攞到所有CCTV原片
場運動就會贏

popo kill people

721805811831

極度可疑
黑警冇一個係可信

915

屌

認真post 要睇

我都覺得咁快有擔架係匪夷所思，一定有人失去知覺，初頭嘅警員可能都係有心舊嘅，跟住發現冇生命跡象後請示上頭就決定封鎖現場同埋善後工作，當然包括毀屍滅跡！

而家最急切嘅係831晚至到九月二嘅地鐵cctv, 唔單止太子地鐵，仲要旺角 油麻地，以至由深水埗到荃灣嘅cctv片段都要先保留，因為如果有人死，唔一定送去去荔枝角，可能會係途中各站或荔枝角至荃灣各站。當然就算有cctv都未必搵到死者最後喺邊度運走，因為可能會放入箱當雜物運走。

anyway，上面講嘅係保留相關cctv，唔單止係太子站，但係點解冇人提出要求呢？

太子站嘅cctv無可置疑係一定最重要，因為死者喺在生嘅時候一定出現過，如果冇離開嘅紀錄就可以肯定佢被消失，不過技術性問題係黨鐵一定會話因私隱理由唔會公開市民樣貌，但係點都好，可以大概還原當時情況，比大眾進一步追查下去

最後我想呼籲當時有份係太子站往調景嶺方向車頭位置同埋中環方向嘅車尾位置有拍到片嘅可唔可以post上YouTube再放落連登等我地整合？因為呢個位置係cctv嘅盲點，可能會提供到懷疑被黑警殺害嘅人被襲嘅經過或帶走後毆打嘅過程

每個香港市民當然希望係炒車，但係只有cctv等證據先可以可以還黑警一個清白,否則好肯燃定黑警殺人毀屍！

認同 而家對家玩心戰

岩呀 係佢啦
好彩有你 近真相一步
因為我一早冇睇 TVB 所以一路冇睇過呢一段片
好特別 點解冇 警察 企呢個位 ?
又 點解會要擔架 睇片個人 應該有反應
有冇辦法搵得返片中 FA
事後呢班FA 有冇被捕......

又 上得擔架 點解 下面會同上面講 冇人要送院 ?
仲 1~2 點先送院 ??

pud

仲要唔係救護消防黑警做
係黨鐵職員+白衫男
但畜膿聚集個個位好似唔關車尾受傷手足事

邊條片段見到？

[831太子]FC有片:2個速龍有無扑暈人?警察包圍左幾多人?

高質FC

有啲似當年雨傘係旺角菜街教人用保鮮紙護面,被示威者屌走嘅姨姨，好感動當天全城找佢說聲對唔住

我本身一路都對 其餘2層好多問號
我相信 上面係有開打過
按 立場 個訪問 有人上到去大堂 走得甩
亦有人走唔甩 走唔甩 你話有冇畀狗打 .......
冇記者黎講 好大機會囉

中間果層 1 2 號月台 點解好似去左另一個時空咁 冇人經過 ???

當 當真係得一個人出事 要收埋你成家 都唔係好難
反正我地都確認唔到 邊層有人出事

放截圖就想了事？
諗都唔好諗啦

好多字 分析...

推唔到都推！

有睇呀，但除左當晚在場人士提告，有無MTR股票持有人（股東）可以要求黨鐵交出CCTV？

一向都話 壞左都要交埋壞前一秒既片
所有片呀屌你老母

呼籲大家一定要撳埋入去 立場條 Link 睇曬

翻查影片，死者(s)會唔會係同槌仔藍衫佬爭執既果堆義士？（佢地爭執位置係響往調景嶺方向車頭1-2閘外）

會唔會有藍絲拍咗片？

會唔會義士同槌仔佬爭執完，速龍就殺入月台將義士按低再打死？（有無人知槌仔阿叔爭執同速龍到月台既時差係幾多？如果短，呢堆義士會否走唔到？眼見都有4位義士？）

Push la

純猜測： 速龍打死義士後，由調景嶺車頭拖到去往中環車尾果個cctv死位再用黑警陣加大光燈圍L住義士？

影片中抬橙色擔架既港鐵職員同白衫黑褲係by pass咗上段所指既cctv死位，其實，係咪義士已在那個死位死了？所以蘋果日報live錄到有警嗌醒下啦唔好瞓果d說話？

橙色擔架唔係救死位既義士(係咪代表救唔翻？)，係救另一位在往中環月台尾的義士。

轉發

面對卑鄙的極左鎮壓手段, 應如何抗爭下去?

如果繼續現有的抗爭模式, 在政府的卑鄙手段下, 抗爭將無可避免令到香港進入動亂, 雙方相應武力升級, 最終走向67暴動的結果.
這場運動的目的是5大訴求, 加上之後引發的警暴問題.
這場運動到目前的成功是因為和理非與勇武的不割席

運動如果失敗, 就只有出現在和理非與勇武割席, 政府的卑鄙手段就是不斷地試探這條割席的底線. 武力的持續升級, 底線遲早會被攻破, 只是武力程度及時間問題.

如果想運動持續, 如果想達到香港人的5大訴求, 制止警暴, 就不應升級武力! 現在警察在帶示威者升級, 例如買棍比休班警員, 目的要令在示威現場的武力發散到居民平時的生活當中. 所以, 示威者不應一路被警察帶入死路! 運動的目的不是要衝擊警察, 但是現在警察把運動的焦點帶到他那裡去, 因為這樣最安全, 他們有足夠防備足夠武力, 衝擊警察不是示威者應有的目的!

建議:
1. 罷課不罷學, 堅持中學每日返學前的人鏈, 並可以各有創意, 表達訴求
2. 商場唱歌(太古城已經係一個好的示範, 日日有人帶頭在不同商場唱)
3. 屋苑自發快閃喊口號, 唱歌, 5-10分鐘
4. 無必要圍警署唱毅進仔歌, 完全無意思, 只是情緒宣洩, 但成本太高, 而且在國際輿論上沒有任何宣傳效果. 應圍警署, 表達訴求, 要求解釋721, 831, 還眼等等警暴問題. 唱毅進仔歌, 不如請有心人, 把警暴事件編輯成一首歌, 比市民去唱
5. 不要每次圍同一警署, 每晚6點(或8點)連登上玩俄羅斯輪盤, 點著邊間警署, 邊區街坊落去表達訴求
6. 珍惜勇武, 人越來越小, 衝擊事件不應每日都有, 一周一次, 集中火力, 可破壞黨鐵(3分鐘行動時間), 可set road block, 封紅隧, 封青衣橋等等有顯著意義的行動. 行動完成即散水, 不要戀戰, 不要增加戰線, 不要被捕, 不要受傷, 否則, 行動即時失去意義!
7. 呼籲民陣搞大型和理非集會遊行, 在沒有大型和理非集會遊行, 每週都有不同團體搞不同示威遊行, 但不要衝擊警察防線, 可挑釁, 但警察有黑旗, 就散, 不要搞到槍林彈雨, 每次出現這種場景, 都是示威者, 勇武最受傷害!

呢場運動香港人要長時間進行下去, 才有贏的機會. 目前的衝擊, 武力上升, 只帶來勇武人手的損失, 增加社會進入動亂而導致和理非割席的風險. 所以, 需要每個示威者都要好好思考.

幫推

如果扑爆CCTV 既係［暴徒］ 無理由唔拎出黎譴責 。
推爆佢！

推，推到再多啲人做證

831 cctv原片

好想知

俾一扑前 都錄到啦
放條片出黎咪知邊個扑

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

我要真相

推

真相要浮現

點解交唔出？因為唯一既CCTV都比黑警銷毀左

黨鐵今次死撚梗 因為交無可交被揭發與黑警勾結

講返我個人認為既重點
1. 旺角記者好鬼 成件事好可能係大圍捕既局
黨鐵極有可能參與其中 記得果日有個post係講職員係月台用walkie(?)講好似差唔多時候啦

2. 一早送走左3個傷者
消防同警犬一齊講大話
綠衫果個保釋緊冇事 唔知黑衫最後有冇醒返同而家咩情況

3. 車尾位置有女警大叫醒啊 但冇鏡頭影到咩事
有人抬擔架向果個位置走過去

4. cctv壞得好可疑 最重要既位置都壞哂
即使係壞左黨鐵都要交出壞前到壞果一刻既紀錄 + 全站 + 其他相關站既cctv 一個都不能少

死撚硬 ? 黑社會 / 鄉紳 都同黑警賊勾結, 目前都仲係好 HAPPY 喎

pp

推！

黑警之後一定會受清算 咁你估同黑警合作既會走得甩？

而家佢地梗係威威嫁 我就放長雙眼睇佢地點收皮

為咗自保 為咗利益 為咗上位可以埋沒人性去做假證據

好恐怖

Gestapo

[嚴重警告] 對方用緊全方位核彈文宣

其實香港果幾個人都有朋友/同學/同事/親人
有冇人識831 果10個 人， 而佢真係消失左/出返黎， 可唔可能話俾立場聽， 起碼報平安

擔架係畀呢個傷者用 但幾個部門都冇講過
唔知有冇送院

如果23:00就要上擔架 又點解可以 唔即時送院

幾個FA 有冇被捕？ 傷者係乜事

推
公開全段cctv，唔要截圖，唔要節錄，係全部

咁借完錢就一定要還, 只係差在用咩方式還唧

推爆呢個post

比你睇到係黑警著住制服打爛仲得了？

我無嘢講

為2次恐襲默哀
721白衣人恐襲
831黑警恐襲
黨鐵2次恐襲都出盡全力幫手策劃恐襲
所以我想希望大家
可以每個月既21號同31號
8.30pm到屋企最近既黨鐵商場默企或者默坐1小時
記得係黨鐵商場
因為黨鐵站隨時可以封站
不過商場8.30-9.30正好係旺場時段
呢個活動一定要和平進行
完全無gear
因為所有受傷既人都係香港人
此活動將一直舉行
直至還香港人一個真相

應該仲有 727 黑警入元朗站打人

屌呀

大家應該push呢D,
冇得fc那D謠言就唔好再咁大力推了.

啲狗活動既位置爛cctv
明眼人都知咩事

我唔係好明，點解太子站咁大衝突只傷十個？
嗰陣成車人都上百人啦
然後百人行軌單野又冇消息
Live話有人斷頸又冇消息

831謀殺事件

推
9.15 再集結

🤙🏻

果晚咁突發邊有可以做到咁多野

不如轉個方向，有無0.0000001%既辦法，hack到條片

我真心覺得好好。多謝樓主提出。立場出呢個案件重組新聞我已經發送晒比所有個識得嘅人

呢啲post又唔推 推翻上去啊

見唔到既人更多

拎返呢部cctv睇返最後個畫面咪知咩人整爛

有冇 link

勁推

月台尾CCTVB有影到, 呢條片左上角, 9分鐘開始

唔該晒你

其實係另一個巴打 講
我copy and paste

蘋果 依啲先可信性高啲 FC

黑警武警殺咗人要毀滅證據

我係另一個 post copy and paste 到呢度

而家要集中 0001 到 0054

0001 有個救護主任 call 9 個傷者
0009 有一批救護員到場
0015 再報有十個傷者
0023 有一批救護員到場
0054 差佬叫安排特別車
0102 在場指揮官回報傷者減至七人
0054 - 0123 將傷者由最底層運上一層到一號月台去荔枝角 （點解要移動而唔直接由最底層開出？）

問題 ：十一點半後係太子站只有黑警同示威者，絕對唔會存在混亂數錯呢樣野。咁都數錯不如當自己都係傷者，上車去瑪嘉烈醫院照腦啦

推測 ：出大事係 0020-0050 中間

推
大家比啲時間睇哂佢

剩係計三個被消失嘅話：呢到有一個，隔離post一個黑衣，咁即係仲有一個未搵到

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

831 831

721 831 新屋嶺

手足，唔好有事

今個月，921 930兩日都要出黎